% RAPPORT DE PROJET
% JEU EN RESEAU LOCAL
\documentclass[a4paper, titlepage, 12pt]{report}
\listfiles % debug log print

% PACKAGES & INITIALISATIONS
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{fancyhdr}
% langue
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes}
% couleurs
\usepackage{colortbl}
\definecolor{gris}{rgb}{0.729, 0.761, 0.725}

%images
\usepackage{float}


% marges etc
\usepackage{geometry}
\geometry{hmargin=3.0cm,vmargin=4cm}
% <ATTENTION PACKAGE GLOSSARIES = USINE A GAZ>
% glossaries doit être include après les packages de langue
% et quelques uns encore, cf leur doc.
\usepackage[nonumberlist,
			nogroupskip]{glossaries}
\makeglossaries
% petit bordel qui traduit Glossary en glossaire
\addto\captionsfrench{%
\renewcommand*{\glossaryname}{Glossaire}}
% charge le fichier glossary.tex
\loadglsentries{glossaire}
% permet d'afficher tout les valeurs
% mêmes non présentes dans le texte
\glsaddall
% <\FIN DE L'ALERTE>
% initialisations fonctions de la premiere
% de couverture
\title{}
\author{}






% CORPS LATEX, DEBUT DU DOCUMENT
\begin{document}



% TITLE
\input{./title.tex}




% PAGE DE GARDE
\pagestyle{empty}
\strut




% AVANT TEXTE + demarrage de la numerotation romaine
\newpage
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{2}
\input{./remerciements.tex}
\tableofcontents
%\listoffigures 
\printglossary[style=altlist]




% SYLE DU CONTENU
\newpage
\fancypagestyle{plain}
{
	\fancyhead{} 
	\fancyhead[L]{\rule[-2ex]{0pt}{2ex}\small JeuReseauLocal} 
	\fancyhead[R]{\small L. De Matteo, O. Defrain, J. Faye, D. Louche}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt} 
}
\pagestyle{plain}
\newpage




% CONTENU
\pagenumbering{arabic} % retour à une numérotation arabe
\setcounter{page}{1}
\input{./introduction.tex}
\input{./cahierDesCharges.tex}
\input{./rapportTechnique.tex}
\input{./conclusion.tex}
\input{./sitographie.tex}
\input{./resume.tex}











% FIN DU DOCUMENT
\end{document}          

